Zo nu en dan onderbroken, stijf, te horen als de martiaanse had stuwkracht zijn tentakels door de opening.
Vervolgens de bangerikken metallic jingle geretourneerd.
Ik getraceerd langzaam gevoel boven de keuken.
Op dit moment hoorde ik hem dichter--in de bijkeuken, zoals ik beoordeeld.
Ik dacht dat de lengte ervan onvoldoende mocht zijn om mij te bereiken.
